不得不承認，謝霆鋒真係潮流既帶領者！

家驅死左之後搖滾係主流樂壇冇哂聲氣，初出道既謝霆鋒用一人之力帶返搖滾熱潮 當中活著viva係代表作。
拍戲風格：無時無刻都chok樣，呢個又係首創。之後林峯都係抄佢。
煮野食更加屈機，一直以來煮食節目都係搵d阿叔阿嬸教煮送。佢開創靚仔後生都可以係廚神

依家有首新歌叫放肆，夠膽用EDM曲風，相信好快又新開華首音樂EDM熱潮

已經唔講舞台風格例如掉結他空氣彈結他呢d，又係首創

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

關咩事，係個女主持on9姐

其實輩份都唔同啦，算係叫做唔同年代歌手，嗰陣嚟講style更加唔一樣
一個嗰陣仲係mk吸妹妹仔市場，一個已經係阿叔嚟
就係唔知做乜成日擺鳩埋一齊比

咪就係

黐脷筋咬字唔正, 唱歌扮歌神

好聽就得啦